[文宣方向］China+Nazi=Chinazi

支那種係溫哥華高舉納粹手勢

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

Xitler

不如整番個#boycottChinazi?

痴那線

推

推到國際層面，等全球一齊排Chinazi， New Nazi!

Push

痴那線人

支那閪